[劇本味濃] 熱刺 對 利物浦 8

冇人開？

屌1001又唔撚開

pish

中左又唔開

屌 搶完又唔開po

1001唔開

Push

基達今場都冇咁sharp

1001係on9仔黎
留意到佢係咁燈
用呢個

領先一球很危險

文尼做乜鳩成日都要用左腳做埋D複雜野

用右腳cup大位輕鬆入左2球啦屌你

冇計 skip 中場 佢作用冇咁大

又話打風，咩撚都無

華頓漢攬實vvd其實都幫左手擋住vorm

依家唯有逼熱狗攻

親佢防線推前打反擊

前面2隻黑鬼醒定D

佢以為自己係古狗

沙拿廢撚到

前面三個都勁無態
只係沙拿特別on9

唔好再反老母

基達狀態唔好

Yes 下半場應該好多位爆

除左無入波 費奴有2次機會 落番中場攞波黎分波都到好多球 無隱形 打得好好

老母ig已經預言左自己頭搥入波

隔離熱狗post仲咒自己隻kane斷acl

熱狗好多小動作

熱刺都未用12m 戰術

費明奴真係打得好好 支點教學

換走沙拿出沙短啦屌

有價好賣清單又添一員

本來應該3:0

沙短換沙拿啦

補時就用比你睇

比空位兩條非洲佬爆其實同自殺無分別

其實學番上場白禮頓咁踢就夠

邊個話無用，艾力臣一到禁區就自動訓低

同上年主場果場都似
下半場被㩒屌
跟住黑哨輸12m

Origi 都勁過沙拿啦

覺得後防守唔到

前面3個 開季到今

真係無一場 3個一齊踢好波
個別踢好波 都唔多

45分鐘死亡直播

Boddy開波好搶眼
10分鐘後

救心開始斷貨

只要唔同廢軒一齊出就得

西住贏please

前3個攻唔好
中場失曬波

領先1球很危險

先令利放鬆

終於識揾人頂住個龍

只係軒隊要係最佳位置出現

想出沙基利俾佢試下

踢落好西

嫌佢矮

Mkv〉交屁，短沙〉沙拿

Vvd

屌你咩鳩美斯

gomes

屌

要變番鳩美斯了

好彩自己救得番

R26差啲

個波好西

自膠

ab 唔敢玩波了

gomez

Joe Gomez跟住VVD之後勁咗好多

米拿入埋就靚

燈

上個post仲有ching問點解鳩美斯仲未爆

收聲啦

交屁交波啦

獨到

交屁獨撚到

沙拿我屌你老母

唔比多下比基達

文尼成日用隻死人左腳死去做咩鳩

咁都屌？

唔算獨嘅，呢球ok嘅

兩隻黑人好獨啊

前面3個季尾50m打包比水晶宮

同沙高,btk,kelly團聚

遲早連唯一朋友都無埋

嚇死！

鳩美斯

高美斯訓撚醒未

文尼左腳好勁..不過左腦就差D

高美斯差啲做罪人

左腳勁射

文尼............

呢球後防乜事

交屁

高美斯定啲黎啦

高美斯 兩球喇

gomez一去右閘位就無腦

文尼獨到仆街

莫拉

又撚鳩高美斯

係你嘅問題呀，屌你老母

嚟料了

高美c開始爆

阿樂又要幫高美斯執屎

高美斯

糟糕爆了

哇，呢下輸得

我屌!!!!!!!嚇撚死

gomez
平安鐘喇

熱狗起錨

佢食左屎

對面個後備龍明顯勁過我地個個後備龍

以後禁止鳩美斯去右閘位

ab都冇撚晒反應

要輸了

任射啦

吸吹奏完一定仆街呢個度永遠係定律

糟糕美斯

屌
E下仲以為輸左

太年輕了

高美斯離開左技能有效範圍

隻Lucas好撚勁

Gomez J左幾場又要懷念老虎了

ab今次唔玩了

賣沙拿買摩拉啦

高美斯有身型有速度但無腦

不了，胃仙U無貨

硬係覺得佢想扭

入曼聯2 粒你估流
好撚驚

唔知點解覺得呢場用老虎已經輸鳩左

Son is warming up

goal

F9

禾姆好波

綿龍

明仔

Bobby

真係好波不如好運

燈到

利撚又燈

禾母又派膠

vorm又做咩鳩

廢奴

我係肥普就放son落去爆gomez

又-6

有冇人可以解釋下老母今季發生咩事

綿龍 龍456佢

GOAL

f9 goalllllllllllllllllllllllllllllllll

屌你死熱狗 2球!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我入球

明奴

firminooooooooooooo
goalllllllllllllllllllll!!!!!!!!!!

你班仆街收下把口啦

廢後防

vorm

新查奧爾

熱狗好撚廢

-6足球

龍門真係好緊要 來回一場就無左6分

利好尾機

唔關佢事

頂住呀

個龍咁樣漏

-6足球萬歲

都唔算Vorm錯啦

好波不如好運

好波不如好運

不過波比今場有返態

好無說服力

完場先慢慢抒發自己ok?

轉型踢負碌足球

大家繼續落力啲屌

完

運氣>all

兩球都係佢.

老母又開始lag機

對面踢緊乜

其實個中堅要勾到出底線啦

兩球如果係羅利斯應該無失到，

阿樂補位好似醒左

話撚知你，3分已袋(？)

終於到熱剌出膠龍

依球文尼同啫喱配合得好好

一陣阿claim入返三球反cup

Firmino

Agger

準備救心時間

西住入波 好野

720 老母技術

老母使出自轉

洛里斯傷咗？大戰出個膠龍

贏緊兩球反輸起碼有40%機率

佢lag 住hold波

係

領先兩球最危險

今年利有運, 希望唔好咁多受傷, 尤其左閘

應該係醉駕單野？

傷

請繼續唱淡

啫喱好波

我地領先幾多球都係危險架啦

領先2球都好危險

無錯

肯出沙b 未

3球都可以俾人迫和

-6型足球

當年對修仔

話唔定米仔守已經輸緊第三粒呢

我誋應該聯賽盃先出

4粒先安全

仲有般矛

冇70分鐘唔會換啦

Ali d動作成日好似好hea

換人啦，想踢死米拿咩

睇落利班人已經放鬆左

換沙短啦

AB

Ali

我覺得會出fabinho加強防守

有冇PASS既教練 捉文尼上堂啦

軒隊準備出黎指揮交通

茅撚到

ALI 做番D簡單野ge話係OK

諗起上季對鏝

ali成日接實D波真係好唔慣

對面華湯根係咪真係想踢斷啲腳先夠喉

換入插到林美狗

Dllm. MMA

茅到

ab真係令個心定好多

對面換人搶攻了

跳水人 in

又換個MMA人

換插水狗

換條茅柴出黎

拉美拿 12碼大王

食屎啦插水狗

插水狗Lamela in

插水戰術 正式啟動！！！！

插水狗出場

LiveScore死左
仲係1比0

ali唔玩波重係唔係ali

插水狗屌你老母

成隊都矛㗎啦

好撚憎拉美拿條死茅柴

林美狗

好撚記得 對般尼矛夫果場

唔換son？

點解啲現場背景聲時有時無

食屎啦死熱狗

上季

Son未休息過難d

gomez好快

袁偉豪

圖書館唔可以咁大聲講野

Ali本身都冇波，想玩都玩唔到

高美斯勁左咁多

Gomez

呢下怒踢

祖高
打埋狗

Hard tackle

靚

好撚快...

兩板之前先屌緊佢

對住熱狗係要狼啲

鳩美斯咁先係架麻

仲有成半個鐘

其實vorm勁野黎 記得有一季佢勁到帶起左成隊

中波先 起身啦

笑左 真係似

高美

兩個中堅都跑得快啱晒高普打高位防守

踢撚死D狗就岩架啦

轉撚到尼緊咁

尼馬

好似有場盃賽守死利狗

咁多假動作

屌！！！！

屌唔比波

屌拖到慢撚哂

屌你咩交屁

屌交屁 想點

Keitaaaaaa 差d

文尼

文尼on9

入埋龍先俾啦屌

ali玩撚左lucas兩野

心病

屌你交屁

Jm9

交屁啲決定

文尼傳太慢

文尼又思考人生

真係有心結

點解唔早d比

3打2 打到咁
ON99

凍晒啦diu

應該比水貨啦
真係有心病？

nigga d 決定真係好撚慢

ALISON可以開始玩下野

不和了

大佬咁俾我點入

似袁偉豪

禁文尼一場啦

交屁咁遲比把撚咩 仲要比左腳基達

笑人毒撚 唔俾波你

屌晨早要比啦

文尼要換條好d既Ram

屌 早D傳好嗎

好心是但比啦 一係就自己射

文尼垃圾

個個都獨

仲唔係有心病

痴夠未呀nigga

一早比啦dllm

on9文尼

keita係fd,水貨係敵人

兩個Nigga

好明顯同基達fd d

屌 不過幫文尼補下腦啦

交屁可唔可以決定快少少

文尼條柒頭學乜人著十號

除得褲打J未?

又話fd子

有望嘅都

沙拿個位難比
反而基達空曬

洛里斯傷左？

gomez可以取代l6

屌你SALAH空哂你同我傳左邊

沙拿傳比你
你就唔傳比人

直頭屌出聲叫佢傳

出短兒ok?

keita fifa有冇4星skill? 波底幾好

屌你交尼比朋友子基達唔比水貨

你老母，踢好啲而家已經4-0

沙拿同文尼一定有心病

文尼 同沙拿不和?

原來之前youtube條訪問片2個係做戲

唔好吹奏住

係造比基達就一早比啦

Fifa d垃圾game是撚但啦

冇文尼可能已經勁多波入

無...佢好小出skill move

把握好D得唔得

我覺得俾基達正路喎 係遲左好撚多姐

大前提係唔好傷

前面3個 每場都有1-2個

段片沙拿喺到暗串文尼喎

孫仔唔出？

我都覺

個球證啲企位笑撚死人 返去重新學過啦

沙拿笑鳩佢成日alone，仲比波仲係男人黎嘅

佢今日完全唔係狀態

自從水貨訪問講完交屁冇朋友

FEEL到佢嬲到依家...好撚小器死黑鬼

沙拿串文尼冇best friend

交屁就係因為決定呢個問題而打唔到10號位

出下邊爐啦好嗎

kane

佢好似上季傷完出返黎就冇帶腦咁

嚇死

蝗禧攻略 非洲版

懷疑勝利11人打曬成個9，10月

點解肥普今季場場著老西？

學人著10號

果個時間點傳係基達果面易傳啲
不過如果唔拖咁慢既話選擇會多啲
可能佢本身都想試下推入去自己黎

其實係 基達個位空好多
3打2都打到咁柒

kane 差d幾年前 高普首戰果球咁

仲有串佢唔記得佢上季入過咩波

熱狗無踢茅波???

要反杯了

廢中又儲印花？

rose今場無剪隻壓力襪既

我軒

軒隊

換軒

Hendo

反軒黨可以起身

準備橫傳嘥時間

基達唔係好踢得返自己啲波咁

又指揮交通...

又出軒主持大局

又後傳

Mane 啲決定慢到

出沙基利啦

軒隊唔好換基達就得了

反軒今面進場

文尼報仇！

Hendo ready(?)

又要見到隻髮泥王

軒隊好型

好老實你要穩控球點解要換神軒屌你出沙狗啦

神軒鳩跑又比醫院波

又係林美拉呢隻賤種狗

屌你又出神軒

又出件垃圾

主持大局

隊長出場

機會率仲低過聽日唔掛八號

神軒，要反豬了

劇本了

買咁多人都係換軒

輪換戰術，開始

換走交屁出沙短

點解唔俾我軒隊同場

有沙基利未

又指揮交通

熱狗

mma開始

屌你女人打交

唔洗出軒守，出沙短好過

成隊熱狗都MMA

華湯羹茅撚到

屌你老母打鳩我Bobby

屌軒換基達

又反

勝利11人

無啦無啦
明奴個樣無啦

隻手轉咁大個身

Bitch slap on9

比人摑左把

屌你熱狗 又整傷F9

個華頓漢 痴撚線

屌你一巴車到塊面D肉都震埋

洗唔洗咁多小動作

廢中跟本無膽去換人

死熱狗

禾湯根條仆街都而家都未有牌都算奇蹟

火雲掌

後傳王

啱喇，唔換hen

毀容了

屌熱狗

左手打右後
勾拳

茅到...

唔通史獨有機會？

屌你老母死熱狗 打人定踢波

甩con

真係打MMA

破相

流血都冇牌
熱狗踢依場波好乾淨

落地會唔會係要咁轉身打人一巴

等看son入波

哇屌
流血淚

Mma再現江湖

條友on99

軒黑撚到
一企出黎就有人傷

死熱狗 盲架

韓畜

孫

屌你老母隻眼都腫埋

哇 屌呢個哨

仆街

無牌

無啦要換

SON 係咪即刻gel左頭? 頭先個髮型都唔係咁

出沙短啦

暫時打少個

熱狗真係好撚肉酸

熱狗真係on撚9

熱狗
次次都係咁

明奴話can’t play 睇得出佢講

球證on撚9

打到人流血都冇事
英超球證世界第一

熱刺最撚多呢d小動作

痴撚線有邊次打熱犬唔洗傷人

on撚9咁都無牌 踢斷腳先黃?

原來打到人流血=冇犯規
勁

都未有人死

你老母主場雞到咁

應該輕傷 不過應該暈暈地...

反杯訊號響起

指揮交通

劇本

你班利狗 都無剷到你斷腳 淨係流下血都係度嘈喧巴閉

輸波打人

4中場中

熱刺精神

影響視力都要換啦

Vth幾時死阿

踢到隻眼流血

班熱狗仲話打人爽
大佬呀
英超真係得佢地咁厚面皮

唔洗比個章神軒架啦

冇左法明奴做支點大獲了

基達推左上去

keita打假9

短人

基達踢前

冇左防線第一人

屌喇星咁都冇牌真係好神奇

沙短要出動了

換短啦

出沙短大師兄啦屌你

個章係邊個到

車簡迪都進攻啦有咩唔得

出沙短未

沙短個樣狼到

基達假9

起身啦死熱狗

打人係熱
受傷係利
英超球證唔俾牌係正常

埃及基文

痴線TAA

冇牌都算
冇犯規依下好嘢

抵啦

散得好

射龜

SON竟然可以同拉美拿同場 , 兩個有心病架wor

又比佢交到

一野轟落去‼️

dier

省佢老母！

MMA

熱刺有無個球員無咁賤種

屌 好撚驚呀

老母問人地枝水飲唔飲得

好波

好過無左基達 原本廢中想換走基達

又省中賓周?

老母幫人拎埋野飲

老母好撚正

艾歷臣叫好少少

主場d狗死老母咁樣

今日插水

插水

隊隊都係咁

換keita？個腦裝屎架

仲有15分鐘

頂埋佢

玩緊美式足球？

新主場？

俾牌啦屌你老母
係咪要死人先係肯

rose 華湯根 mma, 又係剩吹無牌

有軒隊 可以買熱狗下一球了

而家直頭埋身了

還返枝水俾人

出沙短同佢地打過啦

SON除左係韓狗之外好似無咩野

換個支點出黎啦
出大清妹/大隻仔 角球旗都得啦

個廁所🚽？

佢撚夠抽咩

Capital 章係邊個到

廢中真係唔換人

慘 沙短上左賊船

軒唔係人？😒

大清做唔到g點啦

迪亞

睇落算正氣真係得艾歷臣同son

等多10min先換

出沙基啦

米拿又跑左11KM 老人家真係好鐵血

上年就話無人換
而家有人都係80分鐘都唔換
屌你老母

又省多次

同dier有仇

彈珠台

Salah 好番D

沙拿哩下似樣番啲

省到暈多兩錢重咁 條撚樣

係咪點錯相
應該係省華湯根喎

明仔鬥唔到巴黎會唔會好大獲？

呢啲波水貨上季已經八咗

米拿呢啲無腦英人分波都好過文尼

On9幾線作戰歐聯又對psg都唔換

Keita 假九

交屁係咪以為自己隻左腳好撚掂

vorm勁撚到

信錯講波佬

其實係幾掂 射波黎講

成隊熱狗準備mma戰術

大清

佢真係有講過

大師兄

肯定入唔到波了

屌你老味基達假9

都要夾硬去架啦 咁都反

又傳比龍門

雲耶馬又黎遠射抽爆

MANE今場敗左幾多球

沙狗買黎做乜

佢左腳射波勁啲

點解係換大師兄

又大清

出史獨

沙短

文尼呢幾下射波幫人刷save rate

呢啲波老西都要射

換埋沙基利啦屌

沙基利出未

佢射都算
但交波控波真係

咁買短人有乜用

光頭

睇錯以為換高美斯

曼城場波射撚到掛網死角

我估87min沙短換水貨

角球旗

Fabino熱身

成季流流長

應該高普想換個人出黎踢中間先出大清啦

又話出沙短概？！
點解變左大清

salah傷先出

呢球有啲撻q

又無沙短

沙短打歐聯?

心病都俾得咁靚

沙拿差少少

廢中嬲撚到

沙拿射極都唔入

高普

水貨

水貨真係急

高普嬲到

好撚煩 個撚個都心病

沙拿愈想谷自己愈衰

沙拿交屁做咩今季咁撚獨...

前面d人咁獨

沙短換水貨啦

頂住呀屌你老母！

水貨又沉又獨

Jelly

廢中屌鳩沙拿

Stay calm, pass the ball

高普嬲乜尻

食糊位都射到咁

PASS! PASS THE BALL

屌得好！

沙狗一贏波就獨撚食到

痴撚線成班獨撚

個個都想自己表演做英雄

廢中想食人咁款

salah真係好獨食

沙拿岩岩兩球突破好左喎

KLOPP

個撚個咁貪功點行前一步

廢中：沙短都入啦

副隊好波

完場水貨一定比廢中屌死

軒扶住孫興民

任推

沙拿急啦

沙短=秘密武器 唔到歐聯決賽唔出?

alisson冇波玩連長傳都冇埋
今場傳出界好多次

水貨又點 開龍門球都開失

想睇沙基利

冇整體意識

沙拿fit 左

熱多左攻勢

歐超杯先出

對面幾球都岩岩好柱邊咋
點解咁輕鬆比人推到禁區頂

羅馬=最大水貨商

羅馬水貨s

國際賽好fit
咁都唔出下

大清lag機

屎毒有冇掂過波

水貨真係好想入波

有 啱啱lag機

又唔玩角球旗

究竟軒達臣既作用係咩

利=修仔同羅馬B隊

啱先廢中係咪屌鳩水貨冷靜啲

...

大清做下樣逼下波都好

大清落場就係駁犯規

份約簽左一定要出掛

熱狗換雲馬入黎獨狂交失波

大清波都未HI過

史獨演技進步左

見親大師兄比人咁踢就好驚佢傷

SELL髮泥

神軒岩岩果下挑得仲差過學界

唔知以為踢足全場

警告都冇

好驚大清傷

仲有幾分鐘 唔想忍口啦

史獨draw foul

出黎拍手

垃圾

個個睇住佢踢

你同問交響樂團既指揮有咩用一樣。。。is a 侮辱

屌 又想輸波打人

大ching入黎博foul

大清入殷draw foul dum波鐘唔知幾有用

kane 93
kane 94
kane 95

大清真係掂一掂都驚佢傷

馬貼

又三中堅

吸傷黎

米拿真心好型

廢中真係得一套

馬貼
乜撚野換人黎

邊爐係咪買返嚟做吉祥物

冇沙基利

邊爐

廢中真係廢中

唔換法賓奴

FOUL左兩下了

屌又3中堅屌你咩

沙犬呢？

馬貼出場=劇本開啟

沙短又無得出

又三後衛

你老母交屁

屌你文尼
老母咁撚空都唔比

交屁
比落去啦

左腳射波勁

水貨fit 番小小

又想叫高美斯玩手榴彈

唉屌 又要救心 出三中堅

大ching身體真係好似硬淨左

廢中啲換人真係我呀嫲都識

仲起腳

有心病,水貨比,一定要9射,唔可以比佢屈到助攻

可以跌多幾次

今季完場時間馬貼入
糟糕去右閘效果幾好架喎

睇個樣歐聯會出馬迪

D力架真係有間隔性on9

文沙兩條撚樣

咁都唔比中間

高普換人真係連我老母都知會點換

水貨個轉身

高普唔該屌鳩文尼沙拿啦 球球都咁撚獨

屌你兩件非洲佬

又係文尼條19

把握力好啲就輕輕啲啦

前3助攻唔到又入唔到

唔撚洗留力打鈀鑗 死廢中

文尼啲決定鳩到

癲撚完未呀力架

文尼HO BALL

有冇人要文尼沙拿打包

水貨同交屁 =唔會對住中間射的機關槍

下場巴黎可能受讓 想all in

五分鐘 3-2不是夢

mane

文屁係咪on99

呢兩條撚樣獨到廢中想屌柒佢地

son隱左形？

直頭要交

mane今季著左10號走火入魔

大清都冇咁獨

頭先有球文尼如果早啲比雞達
雞達推順左先射可能仲好

沙拿都好少少 交屁d傳波 decision差到呢

大清後備入黎精神面貌唔錯

Mane 毒到

兩件唔好咁心急已經456啦唉

gomez

大清真係慘 側面果2條撚樣都唔撚會比波佢

劇本is coming

文尼著左件10號就當正自己大佬

1:2

沙拿d路數今季被人睇穿左

三分又唔滿意

大清未獨到之前MANE咁多球之前就俾人踢到入廠了

劇本！

熱刺呢啲機會都唔入，真無無運

食熱狗

唔忍啦 我利5連勝

收口啦

cls 射得好撚靚

冇分

又係三中堅出事

屌你又唔識猜 又唔玩角球旗

豬了

屌水貨交屁番去反省下啦

去到邊都見米拿

插水狗

快啲2-2

頂住啊

但史獨射術好過佢地

垃圾vvd

救心時間到

三中堅 失咁多分仲敢三中堅

準備收皮

又要平安鐘

諗起上季

係咪呢 又三中堅
On9高賊

交屁毒瘤

追到2:2我落街裸跑呀屌你老母

屌 頂住

廢中無左大腦真係廢中
3中堅出過事好多次都係出

3中堅
快撚啲2:2

唔貼埋去迫

集氣

心臟病發塔

無三中堅..高芥斯調去右

換乜鳩馬貼

cls 咁樣係界外踢都無事

屌 玩角球旗啦

好心啦廢中 出親三中堅都奶嘢就咪再用啦

和撚左我捉廢中同班耶撚聽日一齊去受洗

dllm

嬴緊換後衛ON9

可能就係因為高普次次三中堅 大腦頂唔順走左

睇唔到先嚟搞啲咁嘅嘢

吹呀

米拿自轉360

吹未

五連勝

FT1-2

屌呢球飛過去逼我仲以為大清黎
原來係老母

明黑鳩你

好彩無吹到12M

西住贏

西住贏

cls 嚇撚死人

搞掂

3分已袋

this year is

屌你個球證咁樣跑 嚇撚死

屌你老母，咁都要救心

以為比12m

史獨hold得好

閪住五連勝

屌你,場場都西波

今場MOTM應該係老母

禁佢一場啦

屌又無左CS

嚇撚死

嚇撚死
不過三分已袋

-6 足球

FT: Spurs 1 #LFC 2: Table-topping Reds make it 5 wins out of 5 with a deserved victory at Wembley. Wijnaldum and Firmino with the goals before Lamela's late consolation. Scoreline massively flattered Tottenham.

高普差啲又因為自信換人搞死自己

沙狗唔出 玩3中堅
遲下老虎出返就好笑

熱狗死全家，成隊賊眉賊眼

3分最重要

原來踢到左腳

前面幾個可唔可以唔好再咁獨

高普衝出去屌交屁?

又係ugly win

廢中屌左幾次獨食同俾得慢

屌你老味補時個個係度雲遊

文尼,沙拿2條友 射波 好少少
一早4:0

差d俾人追平埋

屌你老母利物浦
最後都要嚇一嚇

咁都要救心

行去屌鳩交屁？

on9熱狗個領隊咁緊張做乜
以為有得追咩?

三分已袋就算啦
唔屌了
週中再屌

垃圾交屁

一陣出去又俾人話黑哨

屌你死熱狗
孫又入去搏12碼 跌乜撚野姐
跌你老母落屎坑啦仆街熱

頭先邊條友話孫興民正氣

今場沙拿算係咁啦 獨一球姐

屌埋水貨啦

條死niggar 真係無撚腦

好彩

文尼真係要禁賽 爭d輸12碼
成場都柒貢貢

以為michael oliver比12m

老母明奴米拿都係mvp

5場15分屌你老母

真 三分要緊

百屌交屁

高普躝，換埋啲垃圾

沙拿果球?
F9果下俾人打?

唔係前面果2條撚樣就唔洗救心

韓狗都正氣

上季比多左你啦12碼

熱刺班仆街一入禁區就想訓

臨尾SON個下

真心唔知換馬貼同神軒係咩作用

落去7仔買番舊熱狗賀一賀開季5連勝先

蘿蔔神motm啦

踢好d啦力架水貨

明黑鳩你啊 吹啊死熱狗

你老味熱狗又想90幾分鐘搏12m

比林美狗入到球都唔抵

交屁同沙拿玩個人主義

有衝動想爆閘鞭班冚家剷屍

好似真係踢到腳

係街度睇最尾20分鐘都要救心

文尼我真係屌你老母臭閪
獨食到痴線

咪就係 唔撚洗還？

換馬貼改防線配置出事

文尼係咪唔記得左自己係右腳球員,on9到

未臭系
不過3分已袋

不用

又係呢隻死拉狗

呢場算贏得好好
除左冇cs 冇乜點捱打嘥體力

以後唔串廢中蓄印花喇
嘩一換人真係嚇撚死人

文尼全場on99
可唔可以捉去驗腦

好撚獨 cls

真心唔明沙短買嚟唔用係咩玩法

屌你文尼
獨 決定慢 hold波

唔係交屁同水貨概話邊洗咁牙煙

見到真係笑左出黎

咁個球係射得靚既

咪學埋獌狗果味野啦

廢中其實唔識其他戰術

又一場ugly win
垃圾利係咪諗住一路柒贏咁不敗奪冠

新巴洛迪利

西左下死腳

下場打鈀鑗 開post留意番

沙拿果球D 熱狗夠大動作啦
F9果下打到流血咪又係冇吹

死熱狗係咪好嬲呀

新post名: 恭喜熱狗二連敗

痴撚線 今場要456啦

想問下成日入黎爆閘個隻傻閪熱狗M-Pochettino死撚左去邊

睇PLAYBACK係踢到應一應呀

文尼沙拿上唔上到神位真係睇呢D細位

屌你
明明鳩美斯同vvd 好地地 無啦啦插個馬貼入黎又無撚左個cs

寧願廢中儲印花好過換三中堅

-1 冇撚左

推推推

3分已袋理撚得你

換大清係幾好既 瘋狂draw foul拖時間

縮番落老母個閪度

Mon post熱狗仔 3分已袋
你地說2連敗 繼續j 未來啦

屌撚醒交屁同水貨plz

廢中屌史獨防守

文尼究竟識唔識企穩先射波

水貨都盡曬力 文尼真係要屌

多謝熱狗仝人靚燈

1001

咁樣換真係多尻餘..又唔係打三中堅

老老豆豆今埸好多機會都把握唔到

肥普好似係反var

獨食撚

嘈咩12碼，咪咁怨婦啦熱狗仔

屌打成場叫ugly win?
On9

呢個都好

水貨完場唔見左 係咪冇波入唔開心

屌番醒前面兩隻翼啦
夾到上季咁順邊怕無波入啊

次撚次80幾分中換多個cb重衰過唔換

成場最撚差係文尼

佢話誤判係球賽一部份呀嘛

前面3個點解今季可以無態到咁

ox on9

隻爆閘狗呢

係 好彩無吹
唔係文尼切腹都唔掂
今場廢到呢

佢話過自己左腳射波勁啲

回力鏢食到應一應

ox子on99

1001 is on9